求文宣製作三點鐘DEADLINE！！！

要廣傳呢個訊息

求識整圖巴打

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

揾議員，揾埋記者外媒公開講
要公開、正式要求

而家同泛民你地講
唔係要取消開會
係要撤回條例

行動升級都只係停留佔領階段？

Push

share to IG plz

Share in Snapchat

係現場真係無能為力spread去其他social media，未出去嘅巴絲唔該你地廣傳！

六點定三點。。。

三點阿 係三點唔係六點阿！

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

有巴打整左!

立法會入面仲有公務員
加上入面唔似出面咁空礦
唔撤回一定要佔立法會
只要守住就有希望

請巴打改改

搵前線同採訪傳媒講

更正！

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心